今日約16:20 Sogo外有手足被拉入黨鐵站後即落閘

發夢今日大約16:40行到去sogo出面(銅鑼灣E出口對出)遇到一班銀髮族, 佢地同我講:
大約15分鐘前(我諗around 16:20-25)有5個黑衫後生企左係E出口, 比d防暴拉左入黨鐵站, 跟住班狗即刻落閘, d阿叔係度搖個閘都冇用, 有兩個女仔係度喊, 好似係因為被拉入去既係佢地朋友

佢地影唔到相, 我當時都唔見佢話喊果兩個女仔,
我叫左佢地係第個入口落大堂睇下會唔會等到d狗拉手足返狗屋

當時銅鑼灣黨鐵站只係封左某d出口, 我相信如果班狗拉左手足落大堂再拉入控制室應該會有人見到, 聽銀髮族講果陣大堂本身都有十幾個後生...

麻煩大家傳出去搵返果幾位手足

最後一定要提醒全世界: 發夢唔好企係黨鐵出口附近呀

甴曱平

Push

曱甴王 甴近平

習曱甴

尋人

推

甴近平 習曱甴

屌 推

甴近平

嗰5個有冇消息

甴近平 習曱甴 曱甴平

黨鐵唔係安全嘅地方

痴線

佢地影唔切相...

小心狗鐵呀

推
有無消息

曱甴近平

發夢唔好企起黨鐵站附近啦

甴大大 習曱甴 甴近平

推！！！！

咁仆街